無人覺韓劇套套都拉長時間?

集集都成個鐘, 每季大概16 集

日本45分鐘10集

綜藝都係

一句嘢重覆播三次